smc sales入大專生求plan

冇合約，求大專生用4.5g plan